{
  "Hello": "您好",
  "Continue": "继续",
  "Language": "语言",
  "ru": "Русский",
  "en": "English",
  "es": "Español",
  "ua": "Українська",
  "zh_CN": "简体中文",
  "zh_TW": "繁體中文",
  "da": "Dansk",
  "de": "Deutsch",
  "Donate": "捐赠",
  "If you like Deskreen consider contributing financially Deskreen is open-source Your donations keep us motivated to make Deskreen even better": "如果你喜欢 Deskreen，可以考虑出钱。Deskreen 是开源的。您的捐赠使我们有动力让 Deskreen 变得更好。",
  "Click to visit our website": "点击访问我们的网站",
  "Connected Devices": "连接设备",
  "Tutorial": "教程",
  "Settings": "设置",
  "Connect": "连接",
  "Select": "选择",
  "Confirm": "确认",
  "Scan the QR code": "扫描二维码",
  "Make sure your computer and screen viewing device are connected to same Wi-Fi": "确保您的计算机和屏幕查看设备连接到相同的 Wi-Fi",
  "Or type the following address in browser address bar on any device": "或在任何设备的浏览器地址栏中键入以下地址",
  "Someone is trying to connect, do you allow?": "有人试图连接，您允许吗？",
  "Click to make bigger": "单击可放大",
  "Click to copy": "点击复制",
  "Partner Device Info": "伙伴设备信息",
  "Device Type": "设备类型",
  "Device IP": "设备 IP",
  "Device Browser": "设备浏览器",
  "Device OS": "设备操作系统",
  "Session ID": "会话 ID",
  "Allow": "允许",
  "Deny": "拒绝",
  "Device is successfully disconnected by you You can connect a new device": "您已成功断开设备连接。您可以连接新设备。",
  "Deskreen Update is Available!": "Deskreen 更新可用！",
  "Your current version is": "您当前的版本是",
  "Click to download new updated version": "单击以下载新的更新版本",
  "Connected": "已连接",
  "Click to see more": "单击以查看更多信息",
  "This should match with Device IP displayed on the screen of device that is trying to connect": "这应该与正在尝试连接的设备的屏幕上显示的设备 IP 相匹配。",
  "If IP addresses dont match click Disconnect button": "如果 IP 地址不匹配，请单击断开按钮以防止未经授权访问您的计算机屏幕。",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Choose Entire Screen or App window you want to share": "选择要共享的整个屏幕或应用程序窗口",
  "OR": "或",
  "Entire Screen": "整个屏幕",
  "Application Window": "应用程序窗口",
  "Check if all is OK and click Confirm": "检查是否一切正常，然后单击确认",
  "Confirm Button Text": "确认",
  "No, I need to choose other": "不，我需要分享其他东西",
  "Done!": "完成!",
  "Now you can see your screen on other device": "现在，您可以在其他设备上看到您的屏幕。",
  "You can manage connected devices by clicking Connected Devices button in top panel": "您可以通过单击顶部面板中的已连接设备按钮来管理已连接设备。",
  "Connect New Device": "连接新设备",
  "Select Entire Screen to Share": "选择要共享的整个屏幕",
  "Select App Window to Share": "选择要共享的应用程序窗口",
  "Refresh": "刷新",
  "Disconnect all devices": "断开所有设备的连接",
  "Are you sure you want to disconnect all connected viewing devices?": "是否确实要断开所有连接的观看设备？",
  "This step can not be undone": "此步骤无法恢复",
  "You will have to connect all devices manually again": "您必须再次手动连接所有设备",
  "No, Cancel": "否，取消",
  "Yes, Disconnect All": "是，全部断开",
  "A new version of Deskreen is available! Click to download new version": "新版本的 Deskreen 现已发布！点击下载新版本",
  "Security": "安全",
  "General": "通用",
  "About": "关于",
  "Website": "网站",
  "About Deskreen": "关于 Deskreen",
  "Security Settings": "安全设置",
  "Color Theme": "色彩主题",
  "Automatic Updates": "自动更新",
  "General Settings": "通用设置",
  "Disabled": "禁用",
  "Version": "版本",
  "Copyright": "版权",
  "Edit": "编辑",
  "Hide Deskreen": "隐藏 Deskreen",
  "Hide Others": "隐藏其他",
  "Show All": "显示所有",
  "Quit": "退出",
  "Undo": "取消",
  "Redo": "重做",
  "Cut": "剪切",
  "Copy": "复制",
  "Paste": "粘贴",
  "Select All": "选择所有",
  "View": "查看",
  "Reload": "重载",
  "Toggle Full Screen": "切换全屏",
  "Toggle Developer Tools": "切换开发人员工具",
  "Window": "窗口",
  "Minimize": "最小化",
  "Close": "关闭",
  "Bring All to Front": "全部放在前面",
  "Help": "帮助",
  "Learn More": "了解更多",
  "Documentation": "文档",
  "Community Discussions": "社区讨论",
  "Search Issues": "搜索 Issues",
  "TRANSLATIONS BELOW ARE NOT ADDED TO UI YET, BUT YOUR TRANSLATIONS ARE WELCOME! THE FEATURES WILL BE ADDED SOON SO YOUR TRANSLATIONS ARE NEEDED": "以下翻译尚未添加到 UI，但欢迎您的翻译！功能将很快添加，因此需要您的翻译",
  "Available Trusted Devices": "可用的受信设备",
  "Make this device trusted": "使此设备受信",
  "Click to select other screen source to share": "单击以选择要共享的其他屏幕源",
  "Click to edit Device Alias": "单击以编辑设备别名",
  "Trusted Device ID": "受信的设备 ID",
  "Trusted": "受信",
  "Make Trusted": "使受信",
  "Forget This Device": "忘记这个设备",
  "Device Alias": "设备别名",
  "Auto share last Entire Screen source when device is available": "当设备可用时自动共享上一个整屏信号源",
  "All devices are successfully disconnected": "所有设备均已成功断开连接",
  "Device was disconnected": "设备已断开连接",
  "Networking": "联网",
  "Deskreen Application Port": "Deskreen 应用程序端口",
  "Port is already used by other App": "端口已被其他应用程序使用",
  "Click to change Deskreen Application Port": "单击以更改 Deskreen 应用程序端口",
  "Type a number from 3000 to 64000 to use as a Deskreen Application Port": "输入一个介于 3000 到 64000 之间的数字以用作 Deskreen 应用程序端口",
  "Type another number in range from 3000 to 64000": "输入范围在 3000 到 64000 之间的另一个数字",
  "Select Network Interface": "选择网络接口",
  "I know IP of my computer and I want to type it manually": "我知道我电脑的 IP 地址，我想手动输入",
  "Type Your Computer IP": "输入您的计算机 IP",
  "Click to type IP manually": "单击以手动输入 IP",
  "Banned IPs": "被禁 IP",
  "Ban New IP": "禁止新 IP",
  "Type the IP you want to ban": "键入您要禁用的 IP",
  "Unban this IP": "解禁此 IP",
  "Unban all IPs": "解禁所有 IP",
  "Reset Deskreen settings to default": "将 Deskreen 设置重置为默认值",
  "Ask user to enter password when connecting": "连接时要求用户输入密码",
  "Change Password": "更改密码",
  "Type a New Password": "输入新密码",
  "Cancel": "取消",
  "Device Status": "设备状态",
  "Sharing Screen": "共享屏幕",
  "Available, no screen sharing": "可用，无屏幕共享",
  "Not Available": "无可用",
  "Autostart Deskreen App on login": "登录时自动启动 Deskreen 应用程序",
  "Open Deskreen App window on login": "登录时打开 Deskreen 应用程序窗口",
  "Use system tray": "使用系统托盘",
  "Deskreen System Tray": "Deskreen 系统托盘",
  "Open App Window": "打开应用程序窗口",
  "Minimize To Tray": "最小化到托盘",
  "Show Connected Devices": "显示连接的设备",
  "Quit Deskreen": "退出 Deskreen"
}
